今晚我真係好心酸

我知大家依家都好撚嬲但係我想同大家講
今晚所有事都要比全世界知！

今次係一個極好既機會比我地翻盤

一直以黎我地都比大人標籤我地搞亂 話我地影響香港

但係今晚既所有事係個機會

比全部人知道個真相
各位我地真係要團結

依幾個月我地做咁多野係為咩！

五大訴求又好官警黑又好

我地要比全世界知道依啲事

而方法係做好所有既訊息傳遞

勇武既兄弟 暫時要退一步啊 我地今晚所有人都好心酸啊

兄弟爬山 你地已經付出好多 等其他人幫你地繼續努力

[我地要爭取返我地原來既香港啊！

文宣係時候煲大件事啦

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

我知大家都好傷心 但係因為咁我地唔能夠就咁就算 醒覺啊香港人！！！！！！！！！！

好多人都受傷. 越來越強硬.
演變成 市民鬥警察.
轉移視線.
淡化 送中事件

文宣啊各位！！！！